準備拍港版人形蜈蚣 招演員

有冇人有興趣 男女都得
方便嘅就留埋tg同人工
會有專人聯絡你

🙋🏻‍♂️

有 留tg /email?

做隊頭得唔得

做隊尾，但唔用口入屎眼，用J.....

無隊頭 成班人圍圈

導演會參考

算吧啦